發唔發現有啲人好鍾意重複

支那大把招數對付你班友
要落閘就落閘，要拉要殺隨便佢
不過咁，佢恩威並重既，實又會放你條生路照顧你班友唔比香港死
總之anyway潛台詞就係投共啦投共著數多
然後講出黎都唔覺得自己精神分裂
你知唔知依家支那民情係咩？支那係要留島不留人啊
仲發夢幻想繼續有錢齊齊搵大家自己人個班自己睇路